有無人夠膽自貼做偽娘嘅相

美

出現了

@美利堅帝國

講

還

咪

我屌

撚

唔貼圖

所以啲濕鳩仲話驚J 錯呀, gay 呀乜乜乜
佢地識啲乜丫

有冇cos 其他呀除左火野麗

traps are gay

比多張

呢個未Nier既2B囉

好想屌偽娘

比d local正野睇下得唔得啫
嚇死人
偽娘同易服癖係唔同啊嘛

有無偽娘巴打可以幫我含